Нужно преодолеть долгий путь. Постарайся решить задачу при помощи вложенных циклов.

И не повторяй число шагов вверх и вниз в каждом цикле. Запиши это число в переменную. А чтобы у тебя не было желания просто поставить 20 везде, сверху и снизу стоят скелеты, которые не дадут сделать тебе лишний шаг!
